點解可以話冇feel就冇feel?

一個星期前明明仲好地地，會分享自己每日既趣事，無啦啦有一日就開始hea覆藍剔，有冇人明同可以解釋下

有個更有feel

笑死

下個更有feel